[51歳/科興] 打疫苗數日後不適 接種中心稱事主當時明白本身情況

一名51歲有長期病患男子上星期三在源禾路體育館社區疫苗接種中心接種科興新冠疫苗，上星期六起不適送院，正在深切治療部留醫，初步診斷為急性心肌梗塞。

營運源禾路體育館接種中心的百本專業護理服務有限公司主席奚曉珠回覆本台查詢時表示，該名男子上星期三在中心接種疫苗後、休息30分鐘期間，並無不適，之後亦沒有致電中心表示不適。

她又說，中心已跟足政府流程及指引為市民接種，而該名男子當時明白自己的情況是適合接種。